所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！

今朝見到個咁嘅post 講緊去紅隧道收費廣場。
嗰度係一個好好嘅集合點，大家應該分散，然後喺有戰術價值，威脅到政府嘅地方再次回合。金鐘已經打唔返嚟，要Be Water。
天佑香港

緊急！一定要諗方法走之餘保留人力，唔可以再逗留等死，

集中喺金鐘係阻止唔到香港任何野，冇影響力，要尋求真正有用嘅戰術地點！

求下大家唔好再咁執着，諗清楚金鐘係咪真係咁重要，係咪真係可以威脅到政府任何野

立法會係嗰度

唔搞金鐘咁同2014年有乜分別？

咁金鐘有咩用？點解金鐘威脅到政府？宜家呢個情況有無可能真係可以入到去？

幫手推！帶起風向！

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

記得喺現場大叫呢啲方法

隻眼就真係清水沖就好 冇方法可以搞

垃圾會同政總都係金鐘
點會無用?

宜家行得近已經算你贏

be water my friends

點解唔學泰國搞機場?
咁多外國人係到 佢敢開槍?

金鐘守唔到
要新plan

根本警察一早已經有哂經驗，有哂部署應對，我地點解要執着喺一個敵人萬全準備嘅地方，而唔係搵一個敵人小留意，但係極有力要脅政府嘅地方？

因爲遠，同埋機場係不嬲都有兵

係, 但佢地想硬碰硬, 有咩計啫

問題係去邊都死
依家係幾千人對幾百隻狗 都打到咁
無武器 去邊都可以一日比人清

求下大家廣傳！我地需要計劃！

要計畫

點解要執着同敵人喺一個戰術意義唔係話真係好撚大嘅地方同人互相show hand死鬥？而唔係避開佢哋？佢哋極多警力就集中喺港島！點解要同佢地直接鬥？

真係唔知

全部人分散，然後喺紅磡收費廣場集中等巴士
隔嚟就係尖沙咀，又有理大校園，要防守比較容易

落番地鐵站 係後面包抄班黑警有無得諗

唔係好明，可唔可以講多小小

大家快廣傳！紅磡等巴士！

推

推！！！！！

睇番直播 感覺唔再行得通
如果退得無咁快 可以搵人兜番去後面包夾班黑警係橋面

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

推！

呢家做既野目標係要對政府有威脅
冇錯金鍾都可以做到呢個目的
但個邊咁撚重防我地攻到入去機會有幾大而且入夜難守 醒少少靈活變通唔好淨係執著一邊
除左金鍾仲有d地方都好有威脅性

老實講，尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

PISH

我地咪政總包過黑警lor
結果比人兩個鐘倒清

其實同佔旺個邏輯差唔多，搵人開多掉戰線

唔好入隧道入面

等巴士啫，幾逼都唔會出馬路嘅

香港機場地理位置太撚衰，

得一條路出入，入去死硬

咁成唔成功？嗰度落重兵，爲何硬碰

即係你覺得可以搞掂差館？點解唔開多條線係對面海？

唔好硬碰硬

地型4面圍攻,你唔可能守

有外國護照的我求你連絡本國政府

要求制裁港共

打遊擊戰術，唔上架生冇得打

禮賓府
梁君彥屋企

你班人就當我求你唔好做王維林
佔據金鐘政府都運作緊,金鐘又唔係要塞

現在應該有國外護照的求見本國領事
其他人準備以死傷者名義開追悼會

借國家壓力迫中共交黑警坐監

其實全力打返警察啦...打完再和平示威

紅隧

應該將香港毀滅

機場

屌，贊成
不過諗唔到點毀滅

香港人全身最有價值中共最忌的係外國人身份

點解死都唔求援
食子彈只係白白送死,根本幫唔到死傷者拿公道

聽日會繼續不合作運動
阻住依個城市運作

如果立法會確定係改期
就唔洗擔心政府偷雞
因為講咗今日唔開就一定要改期
改期就有期限要提早通知泛民
到時我地都會知

唔係話叫大家散
係當初硬碰硬衝立會目的係要先阻止開會再撤回
開唔成會逼佢地撤回就可以靠公民不服從（同不合作運動同一概念）
當初唔敢搞港鐵隧道係因為立法會要人
而家陣地戰贏咗 就要放眼全港
香港十八區本身根本唔會因為你癱瘓交通而失去功能 所以唔洗擔心搞出大問題

要記住 公民不服從目的係要係唔傷害性嘅影響市民
叫醒所有裝睡嘅人 逼佢地關注同討論 最後發現真相係點
今日警察仲有政府同我地玩到咁大
焦土絕對在所難免

五年前輸咗第一次
再輸，就係最後一次

夠鐘去食飯
全港嘅朋友都要去食飯

中聯辦
各大領事館

我係未來人

當年（2019年）佔左IFC

紅隧！等巴士！